岩岩見到有post話中學打過交先係男人......

我中學比人打到仆街牙都甩埋算唔算男子漢？

日日比人捉去飲廁所水

打撚柒你

比個左腹肌嘅mk仔打？

我唔想講

你中學有冇比人打？

有時仲會比人質食屎

屌過閪先係真男人

你俾女人屌算唔算真男人？

小學中學都打過，計我話係大學同出來做野打過交先算係男人

我地弱勢族群

識樓主真人佢真係日日俾人打

屌你老母

咪你條仆街打我囉

食屎啦地鐵狗

波板人得罪你?